# Proteção de websites com OPNsense e NGINX

## Instalação do Plugin
Para instalar o plugin, siga os seguintes passos:
1. Acesse seu firewall OPNsense pela interface web: https:<IP>
2. Vá até o menu _System:Firmware:Plugins_
3. Encontre o plugin `os-nginx` e clique no botão install [+]

![nginx install](../../images/nginx-install-step1.gif)

## Configuração

Antes de iniciarmos a configuração, vamos entender alguns dos termos utilizados pelo plugin:

- Upstream Server: O servidor web que irá 

* Teste
* Teste2
* 

* 

## Conclusão
